
Информатика, 1й семестр: 

Логический тип данных, задачи 3,4,8  Lo +
Условный оператор, задачи 2,5,7,8,9  Us +
Оператор выбора, задачи 3,4,6  
Циклические конструкции, задачи 3,4,6,7,8,10,11 Zi
Статические методы, задачи 2,3,4,5,6  
Работа с файлами, задача 1 


задачи по программированию:
Одномерные массивы, задачи 1,2,5,7,8 OneArr + (8?)
Многомерные массивы, задачи MultiArr 1,2,3 +
Символьный тип данных и строки, задачи 1,2,3,6,8,12,13,14 CharString +
Рекурсия, задачи 0,1,2,3,4 Recur +
ООП-1, ООП-2, ООП-4, ООП-6, ООП-7 OOP + 

WEB

удовлетворительно – выполнены следующие задания из модуля Гипертекстовый язык разметки HTML:

    Основы HTML, Task1 +
    Ссылки (в задании можно сделать по одной странице со стихотворением для каждого автора, вместо всех стихотворений из варианта), Task3 +
    Списки Task2 +
    Изображения. Карты изображений, Task4 +
    Таблицы 2, Task5 +
    Формы Task6 +

задания из модуля Каскадные таблицы стилей CSS

    Основы CSS, Task1 +
    Границы, Task2 +
    Селекторы 1, Task3 +
    Селекторы 2, Task4 +
    Оформление таблиц, Task5 +
    Оформление форм, Task6 +
    Блочная верстка Task7 +

задания из модуля Скриптовый язык JavaScript

    Объект Date, +

    Обработка данных формы,+
    Проверка данных формы +

    События таймера,
    Объекты DOM: Цветные прямоугольники,
    jQuery и события: Цветные прямоугольники – 2 

